點解阿嬌離婚唔洗賠一半身家比男方?

之前班女權撚話男女平等，男方的有錢想離婚就要比一半身家比女方，以示”公平”
依家女方身家過億，男方比女方呃哂d錢，為真愛變左窮鬼醫生
有錢個個係未都要比一半身家比窮個個以示”公平”?

平時又話因為男的係有錢個個，咩責任都係男人做，女權撚點睇依家最有錢的女方婚禮唔出錢?
無人拎槍叫阿嬌結婚，佢結得就要付上責任，無人逼佢結
羅志祥玩好女人個個懶中立傻仔屌哂鬼要佢身敗名裂，阿嬌玩好男人，你班中立撚有無咩行動想做?

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
依啲新聞更加有意思 不過將好奇心放係度

女權撚去晒邊

因為佢地結婚之前簽左協議囉

婚前協議關於離婚後財產分配曾在英國被裁定無效。

佢地唔係台灣咩？

男女平等去咗邊？？？

因為人地協議好囉

話題已經可以結束 可以拉

阿嬌玩好男人
講到好似你識得個台灣醫生咁
我就覺得條友仔好鬼假
男人老狗成日提住 她不愛我了 唔知做乜q